邊個名星最r fd

目前己知
台灣 陳建洲
大陸 吳亦凡

唔想知

明星啊ching

唐姨